認唔認同雲加係最出色嘅領隊

英超不敗唔多講
重點係
當時球隊又要起球場搞到負債
高層唔肯出錢買人
球隊用幼齒
年年都要賣隊長, 重心人物
都仲可以年年有頭四同歐聯打
放眼而家睇唔到有一個領隊有能力用咁嘅條件做到雲加嘅成績

電叻

你話佢係最出色既男人 我都認同

岸鳩，蘇B高佢幾班波

歷史上最出色生物都認同

人如其名

廢老

雷咖是最好的

唔好再提，我又要J la

係 想幫佢含

雲加狗黎 就快不敗奪冠都比高普取代 唯一打j都無埋 留堆垃圾比愛蛇 正契弟

除咗雲加，有邊個領隊可以教波教到起咗個球場出嚟

淨係呢樣已經屌打其他領隊

肥普

高普今季肯定不敗收佢皮啦

史上最強

就算利物浦真係可以KEEP到水準到完季
和左一場就係和左
只可以叫不敗奪冠
唔係全勝奪冠依方面只係平起平坐
仲有高普有冇膽色賣走全盛期文尼,雲迪克,沙拿

英超不敗我利今年都做到啦

雲加自己落手起

可惜短命。。。

比阿仙奴拖累嘅領隊
教班霸一定年年拎盃

平起平坐？
高普贏歐聯喎，雲加連歐霸都未贏過好唔好

識唔識中文呀
聯賽不敗依方面呀